中大討論區第六十九回之Add/Drop已過等假放

Add/drop後想讀嘅冇得讀

搶post開咩料

留名

而家爭地盤？

我等咗post69好耐

推呢個post

2136 和聲學生會及中大電台於和聲直播，學生會表示舍監及警員阻止拍攝直播。

推呢邊

支大

批鬥完自己友被、香港發生咁多事，有沒人關注？

2050 善衡利國偉宿舍及和聲有大量狗搜宿生房間，兩間書院學生會有直播。網上消息指伍宜孫亦有狗上樓。

多謝段爸

認賊作父
支大又然

Lm

講返先，呢到真。中大帖

賤種中大高層

我哋真係好撚鍾意段爸

唉 好有無力感

邊個po先啱

收皮啦搶post

段狗

點呀邊個po先啱

1月25-29號期間，學生請向學院申請Add/drop 科目，期後將當作late add/drop 計算，請查詢CUSIS系統

嚇撚死

Why搶post
唔係1001開咩

搞咩鬧雙胞胎

而家仲想add係咪好難批?

lm

睇professor 好唔好人

Thank you

今日小妹生日唔知大家可唔可以祝禾生日快樂呢？
利申: Staycation緊，想嚟嘅pm

媽媽唔好唔要我

男人老狗扮小妹
Btw 生日快樂

拉

真小妹

做愛做得開心啲

棍絲

巴打 生日快樂

多謝Yanny妹妹

大家都對小妹好大惡意

生日快樂

叫得小妹都係好嘔心嘅男人

唔好意思，請問有冇人係今日去新亞嘅assembly 可以send一send個qr code或者係link比我登記翻
唔該晒

唔該晒！

小妹唔係

莫雷拉強勢回歸

自貼+手寫連登名

幾日唔浦頭唔通你炒咗車入院
定衰非禮去咗坐48個鐘呀

cls11個負皮...

14個了

小妹好悶

30

有冇GESC2060

祭品個位同志？

莫雷拉拉狗，莫狗

4號表示：冇la. 唔好再比假希望我

邊度可以睇到

有荷蘭offer

屌你老母

T______T...

幾時先完sem

咁你應該畀我搶咗
你報左sem幾去？

禾吾過3

高GPA有咩用#wail2#pig#wail2#pig 俾OAL個interview伏咗#:~(#lm2#:~(#lm2

孤憤B

畀樓上講下講下都想去exchange添

當然搵professor寫推薦信啦

好想移民
仲有兩年畢業

quit u

好靜

你幾時去?

我都想移 但冇錢

希望啦

窮撚
讀完出嚟都唔知走唔走到又冇本錢quit u再嚟過

去外國讀master + phd, 再落地生根

依家重有蘇格蘭offer, 希望去到

好想去exchange

中大啲人個個都好撚有錢上得中討嗰啲個個都窮

有冇uc 人下年做fyp
爭兩個人 唔識uc人 有興趣嘅留低tg

上secret問囉 大把人留名掛

想問下去德國exchange 係咪要pass 咗b2先

有

我淨係想去玩完全冇諗過chur唔chur

月尾醒起未交學費
上Cusis睇發現我無任何outstanding charge
有無人都試過係咁

歐洲差唔多全部冇唒

剩返嗰啲都係比較chur, 或者要 German / Spanish/ French

今朝望住歐洲嘅quota倒水咁灰左

想問exchange 2nd round會有d乜
Opt out左

嗰啲學校冇咩英文course 去到on99咁

exchange重上堂

唔上還唔上 都要reg到啲啱trans credit嘅科返嚟㗎

[member]睇下嚟緊新年同下年嘅新年
蚑那人又有冇新搞作再講
［/member]

美國比想像中少人揀 又好多位
反而英國晨早冇曬位

想問下 係咪大家都係靠人脈/上討論區搵gpmate既？fyp group唔係好似平時啲group proj咁上堂分組既？
（今年先入黎 唔識世界）

有冇人知點睇exchange interview加咗/減咗幾分

佢send email 黎叫我地2月組齊人for下年個course

入到Zoom meeting等嗌number
然後confirm＋交choice
再即刻派offer

求nur soc花生

好似得一個nur soc有房

soc房真係好多人扑嘢

你係咪搵到人了條tg link 唔得的

今日有野做 冇去到聽briefing
仲要唔要人？

FN分RJ0頭緒
今次死硬啦
有無大佬知點先寫得好

我處

Yes

咩topic

1.
柏拉圖、亞里士多德和牛頓各人對尋求知識均有自己一套做法，誰的方法與你主修學科開發新知識的方式最為貼近 ？
[ 注意：(1) ”開發新知識”而不是學習主科的已有知識；(2) 把焦點放在你所選擇的哲學家、科學家，只須簡略指出為何另外兩位與你主修科的研究方法不吻 合]
2.
假設你用時光機把柏拉圖、亞里士多德和牛頓帶到現在，並讓他們閱讀「與自然對話」課本中的文本一、二、三，他們繼而就一至兩個範疇討論並互相評價。請撰寫一篇文章，以刊登在通識教育基礎課程的網頁 。
[ 注意：三人之間要互相交流。]
3.
哪兩篇文本對你在課程中第一部分的反思影響較大？
[ 注意：(1) 不是三篇文本的撮要；(2) 把焦點放在你第一部分的個人反思；(3) 亦須簡略解釋為何餘下的一篇文章對你的反思影響較小。]
目前打算寫1利申sci fac

Ranking 8XX

由望uk 到歐洲，歐洲冇唒位去 USA. 然後USA 得翻兩間可以揀到

UNCG 同埋 Baylor university, 兩個都唔知邊個好

孤憤B今sem都有讀fn?

下次個題目又唔同架啦==

想問下書院exchange有冇second round 之前冇報到

推 我都好想知 宜家連台灣都冇得去

想問呢到有冇人因為情緒問題休過學？
最近真係真係覺得頂唔順了 冇辦法再繼續落去 一秒都唔想再忍 有冇人可以話比我聽從開始申請到真正批需時幾耐？同埋佢會唔會contact你屋企人？唔係好想比屋企人知 有人知嘅話就唔該曬了

幫推

師兄加油

依家連UCNG 都派唒cls

屌，韓國嗰堆大學近乎全滅

唔記得交assignment，如果total得10%，而且course有好多份assignment，應唔應該向professor求情？

下份更美好

Individual appointments 係咪淨係朝早？

定係全日？

我嘅係下午，
但有用咩，我gp2嘅咩到冇曬

咁難既

ching 條link係咪改左
我UC

Group 2 rank 16

馬拉妹正ar

已經冇曬位，我可唔可以唔揀任何一間去，直接去second round

Email有web form opt out

可以，之前send畀你個email有張web form, 填咗可以opt out first round, 記得唔好揀錯withdraw成個selection

但我今日見到冇位，個張form已過期

佢啱啱話今日內交喎 我啱啱個組人幾多都opt out

Thx

我都想
Year4 extend 再去韓國

Defer la
雖然學費貴左

真，真係唔好省個少少錢

Dllm 得翻啲trash 快快手 withdraw 算la

已opt

Please provide relevant information

林明禎

有冇人知hold住一個major course 唔讀當唔當defer?

Oh icic 咁我聽日打去OAL問清楚先 thanksss

Ching gp2？

我bba唔洗咁chur

其實有冇人試過second round入到
小弟gp2係咪繼續gp2

想問Ching如果宜家meet唔到requirement可唔可以揀咗先 遲d再補返

我好撚低，d major科要同GBUS, QFIN, QFRM, IBCE 爭到智障

香港中文大學聲明-- 大學並非法外之地 不會容許校園出現危害國家安全之事

Group 1 8XX

小弟gp2 16

無知一問點睇isep啲位㗎

University Bursaries有冇咩消息？

要其他language required 嗰啲好似就係咁 英文嘅話要睇清楚 我估冇mandatory 又有list ielts 要幾多嗰啲就係咁運作掛

我係但已經無野可以揀

我都係已經填左份webform 諗住join 2nd round

介唔介意留tg傾？

好呀！

22號打咗去問，佢話開始派緊offer，但要去到三月先派得晒

9月申請到而家
覺得佢可以主動少少通知去到咩階段
下下有人打去問，佢都做多咗嘢啦

佢網上話12月至2月出結果

想問係咪可以等到individual appointment果陣再揀opt out？定係要提前寫好？

提前

想問如果填左webform opt out仲洗唔洗join individual appointment

唔使㗎啦~我今日特登打咗去oal問

thxxxxxx

想問下join過一次department exchange之後再報oal會唔會有penalty?

我係tmr 9:30, 不過算la 一睇remaining quote list 就寧願博2nd round 算

轉左人教，老友

屌 我個major就係 報exchange嘅時候完全冇諗過呢樣野

睇完
ch2有半版係stat inference野黎
讀完唔洗reg stat4003

有無ching 差UC人做FYP
留個Tg

Assembly遲左半粒鐘入
準備defer

Ching, 邊個college?

2006 一年得一班邊個教你都要食㗎啦

點解要defer?

有冇人團購緊畢業袍? miss咗書院租袍

上唔夠3個

唔係拎唔到書院張cert咋咩

唔係fail咋咩
我間書院話只會係transcript 顯示fail
其他嘢冇影響
利申：shaw

今個學期起碼四次assembly 喎

冇

🌚，你一係minor music or major music , 先有得上applied music （即係跟音樂家one on one 上堂），不過non music 好似一堂1hr 要500

Shawband 一般la

你要學既話不如直接搵cu music 啲人學

咩係non music

唔該

Non music 即係唔係主修音樂啲人

窮撚冇咁多錢
都係吹下口哨 玩下自己/人地個organ 就算

唉幾時完sem

估下新年之後會唔會f2f

唔會

唔想寫文啊唔想畢業啊

Defer囉

腦魔bb

想搵煙腸邊到可以搵⋯⋯

新年後FN要f2f

已經講左f2f?

邊個lecturer ?

日日留係屋企就黎痴線

Derek

仲有2日就放假

大家覺得今個sem會唔會有p/f
好想p/f大英

唔記得點搭校巴
唔記得點樣行
可能會蕩失路

想p/f pe it

fm淨係識1 2 同N車

搭多啲就識

你信佢係fm

孤墳條垃圾好似真係fm

我成日出沒 R水吹

同你好熟咩

sorly

CLS 大中online 都要做gp project

最慘係個個都pf hea做

今年仲有咩

我講上年
今年唔知

我淨知冇得pf fnfh

幾時放假
頂唔緊

冇人識佢

一入嚟冇人覆佢就喺度發曬脾氣嘅fm

你係咪記錯左定 唔知頭唔知路
件事係 開學(7~8月個排)
入黎個陣 我d回覆係咁食負皮(其他人都好似有 但唔肯定)
我個排又心情差先發脾氣

唔好屈得就屈

係呀食負皮老啦冇記性
孤憤b唔巧嬲我ok?

做咩改個咁9嘅名

我讀個course有grp proj prof仲話為免有人freeride唔比pf個course...

大中嗰個其實都係做自己嗰part

都係9up

有冇人知邊到有one day bakery workshop

喺zoom到揾gpmate十個有十個伏

啱啱先喺zoom搵咗

放假了

defer 要咁多錢？

Second major係貴好多

可唔可以專登唔讀major既科然後搏42100？

咁撚貴...

聽講好似可以hold住一個major course 唔讀唔sure

學生會投票要人
學生會fb post

投票傳送門

樓主pin plz

好想知今年2006教d 咩咁深

係咪不嬲都冇mass mail叫人投su?
定支大又打壓

咩major先

大家新年快樂

新年快樂

恭喜發財

+1

想問下點樣知d course邊個sem開

暑sem讀fh會唔會好chur

CSCI2720/IERG4210/CSCI4140
點樣

小妹掛住拜年，遲咗同大家講新年快樂，希望大家唔好怪小妹喇記得Payme啊

LLB女神師姐流出

有埋圖重想點

點解你會係中大 post

蝦b

你係cu既咩

你唔知我有 CU msc maths master 咩?

Share ac

好波

師兄你食開肥膩嘢？

有 course 讀
Non music major 既人要先declare music as minor 先可以報applied music 嚟經中大搵老師學，但係學費要自費，而且時間都會限死左

Resource / aid 始乎冇乜努力用scholarship 填左條數佢啦

有得去picnic仲想點

屌你點知的

又有得扑嘢

屌你喇煮飯仔咋
話嗮都係小妹第二個生日

cu今日冇堂？

吓？掛緊機喇喎

又撚我
今日冇堂

9up多

冇嘅話你死全家

late drop 我估應該有(HKU 有)
PF 就應該得PE囉
HKU都已經冇左PF 唔信中大咁有性格別樹一格

有咩限制
3cred?

你今年兩歲？

爆房?

#CU4498
"Re #CU4495B
路過見到篇secret有感，決定做返少少嘢，希望仲有票嘅同學可以投票比喺各個位置仍然努力緊有意出選嘅同學。
整合咗各個已知有得選嘅單位，無論書院定中央莊都有！
趁住新年，㩒兩個制，盡選民責任啦。
和聲大選

NA

UC (15號開始)

WYS

CUSU。學聯。教務會

院務會 (社會科學院。醫學院。法律學院)

唔好諗啦，趁新年假，趁仲有得投，投啦
利申：無票老鬼"

全部選舉都告緊急

和聲大選

院務會 (社會科學院。醫學院。法律學院)

na真係投唔落手

但NA今年好似做咗好多野，點解話投唔落手

想睇好似KongU咁不信任多過信任
有票梗係投

利伸：投左不信任

有冇人呢排用過julac入其他u嘅lib
係咪依家都入得

有無ching知今日中大堂食咩情況

點解咁講

邊到既風

甩P

今日上堂個prof都講咗

幾時放假，小妹上到停經

呀嬋乜你更年期都上堂
真係好學 respect

非

我響中大俾人打

你個痴線佬開po開到入埋嚟comment

點解啲假期咁快完

恭喜晒有咗幾多個月

有冇qr code
掛太耐miss咗

有冇人知uc 唔做fyp揀做intern洗唔洗send email通知

放假前: 就放假冇心機上堂
放假後: 放完假冇心機上堂

我試過幾次冇填都冇事

Thanks

有prof話有pf同late drop

who is 痴線佬？

可唔可以講吓你點解係中大俾人打？

有一日，我路過一地，正要出門口時俾一個講英文的亞洲人從背後一拳打落右邊面度

What department

你讀Cu?

文學院

等緊reading week

世上最蠢嘅事係對其他人有期望
所以決定做嘅野 只要對得住自己 有咩後果自己承受得起就得

如果得我自己一個去中大 我唔show的

想問吓engg1000 如果唔拍片純粹做PowerPoint presentation (but認真做) 嘅話係咪冇機會攞A ?

拍片又要準備props 又要剪片好煩，得嗰1 cred 想快啲ko份野

Pf

如果冇得pf 咪含得撚

唔係要分組做？

係grp proj 但要拍片一樣好煩，又要寫script
準備props etc

我2012年畢業

有 不過應該睇professor
利申: powerpoint錄音片 拎A

有冇讀緊DSME4020嘅人

hw1已經好撚難

條友水9我哋話得q3係難 我3條都唔知點入手
唔怪之得佢話可以揾人discuss

Q1我做到excel但係mathematical formulation我寫咗好多個代數出嚟
唔識點樣simplify

一年改一次唔係嘅話會expire

咁點解你成日提中學嘢？

因為果度打人打我。

你唔係穿越左時空咩？

我在2006年穿越到今日，已經有左畢業證書，寫住2012年畢業。

好耐冇理呢到
CENG3420好忙

咁hea都忙？

有得考車未

考得啦

小妹聽日要f2f，有冇人都係？大家BMSB見

assembly唔太明

紀婷b要返學咁慘

記得聽日追我IG story睇我上演lab真人騷

有冇人試過late drop？
要點申請？易唔易批？

你地有冇加宿費?

邊有hell住

下年

hello 想問下有冇人知而加申請julac卡
唔入到cityu lib?/ city比唔比非city人入?

入唔入到cityu lib?

MATH course好似好多都唔會硬性係cusis到set prerequisite
例如我未讀2060但係讀到3070亦reg到4060
我估係因為太多癲佬一早自學哂，費時阻住人掛

又要上大英

咪癲拉

屌Math1520 mid term唔可以用cal機
個pro係咪on9

我個陣都比用 但係都用唔著
Differentiation / limit / function呢啲徒手計啫

dllm

唔係lily pan係Lee yin jen
佢D英文又屎workload又重

橙
lily啲英文幾好 又好聽 又可愛 又教得好

點解我要比個老姑婆教

一樣，無cal機同廢人無分別

我有cal機都係廢人

但都好可愛呀

屌你啦

圖定老母

不了

所以圖定老母

今日lab啲公仔識噴血巧打耳
宜家去跳下舞先

點解你隻腦魔無帽既

除咗帽咪冇帽

因為你冇用腦諗嘢

間間書院都有加你唔開宿梗係蝕錢啦on9

吹分training log出來啦

send一拳超人training log俾佢

龍仔而家係咪連上網搵都懶

3月頭啲mid term多到

似係校警
叫左你袋穩張白卡仔架啦

有無人知cu邊到無八達通都印到野
Apple機無左八達通 入拉無得print

新亞學生會，但我唔知而家開唔開

叫人幫你print
除非你太毒

咁Cusu有無得print

nasu唔知有冇開
兩毫單面三毫雙面

小妹好想永續ZOOM

樓主幫手 Pin

UC人快啲投票揀自己嘅學生會
唔好再俾大陸人搶晒黎自肥

小妹係咪UC人

投左票未？

小妹係Shhole，愛莫能助，幫你推

每日post都po jm9

係咪想係zoom 到渣波

每個

非，咁先可以有多啲時間拍拖跳舞食好西
小妹冇你哋咁低劣

永你老母
永續完我點cow女

Ust人報導

Hsu人報導

Hsu幾好丫

有冇人知GESC2131 Comprehending the City嘅 quiz係大概會問啲咩題目

你唔會諗到佢喺邊度出要cheat

f2f難好多

屌你老母STAT 2006 Asg2點撚做啊
仆街仲有3條唔識做
有冇大神carry 我

香港中文大學（中大）嚴正聲明，中大學生會幹事會當選內閣在其政綱中所發表的內容，並不代表大學立場。大學在2月3日發出聲明，強烈反對其發表的參選宣言及接受媒體訪問時發表的言論，事後亦與相關學生溝通，提醒其針對國家安全的言論，有可能違法。此外，學生會幹事會內閣成員對大學的失實指控，以及利用校園作為政治宣傳的平台，不但違背了大學的宗旨，亦令大學聲譽受損。

由於該學生會幹事會經勸喻及提醒後並未澄清涉嫌違法及失實的言論，大學決定﹕

(1) 暫停為學生會代收學生會會費。至於學生會附屬組織向大學領取津貼及其他財政支援安排，則不受影響 ﹔原有由學生會幹事會所提供的學生服務如受影響，將由學生事務處跟進 ﹔

(2) 要求學生會註冊為獨立社團或公司，自行承擔法律責任，註冊方式與其他本地大學學生會及校友組織相同﹔

(3) 暫停學生會幹事會相關學生在校內不同委員會的職務﹔

(4) 暫停校方為學生會幹事會提供的行政與大學場地支援﹔

(5) 大學將因應情況，在有需要時採取進一步措施。

大學重申，基本法是香港法治的根基。基本法尊重和保障大學學術自由、個人言論表達自由和結社自由，亦有保護國家安全的條文，大學絕不容許校園出現危害國家安全之事。若有學生作出煽動違法言論，大學將予以嚴厲處分，包括着令有關學生暫時停學或將有關學生開除。

支大

中大管理層

垃撚圾

反全球化仲未開post講

高層好撚嘔心

呢個要推

學生會旗下個中國民運基金係咪收得皮

屌你老母支大

唔明 咩叫諗唔到喺邊到出

條友話以前f2f係考mc喎 都好難?

上年啲人仲讀晒心喺到段爸前段爸後

唔係囉 long q嚟

佢話宜家zoom轉咗做簡答題唔洗寫好多
大概有啲咩問題?想有個底

live

幾時都有堆咁嘅on9
沈祖堯條中国心pr撚 當年又係當kol咁bb前bb後瘋狂影相

半essay咁

佢純粹只不過做戲做得好睇啲
段狗直頭連戲都唔做

I mean你嗰陣見過咩題目

想知梁啟智件護主犬有咩解釋

果陣周圍人唔算多，又搞到俾人打完冇左件事，人唔算多，大約3000個人左右。

大家諗住點表態

喺連登表態，只會引嚟潑冷水嘅五毛
就好似隔離畢業生剪卡，會有堆人叫佢剪埋cert，用PS起底
做嘅就會去做，唔洗周圍問人點做，除非有目的

唔記得咗

中大學生聯署要人

想問今個sem聽聞有pf係咪真

無目的係我問得衰

有無人今日gesc lucy mid term

有無人知咩事

同問
見到嚇親
不過佢地做咩決定都好
都會尊重

明白嘅
只係朔夜作為學生嘅代表都禁言、自我審查
咁我哋以後又該如何自處

等佢地official 咁講清楚發生咩事先
冷靜少少
佢地咁夜del 晒野真係好反常.....

我都係唏噓啫
槍頭點可以指同路人
願意企出嚟選 應該係我哋四千人多謝佢哋

真係感到好抱歉好對唔住朔夜
係作為學生嘅我哋做唔到學生會嘅後盾
今晚又徹夜難眠

呢單野唔簡單
我覺得講唔講得到都成問題

我覺得係校方迫佢哋跪低...唔跪低一係就報狗 一係就停學

有錢真係大曬...

佢地冇左個學位係咪你供返佢地讀大學呀?

做乜

same 都完全無上過堂
勁後悔reg 左呢個course
勁迷唔知佢點解堂堂都可以9up 3 hrs

做成點lmao
知唔知佢派龜靚唔靚

佢冇sample乜都冇真係唔知佢條standard係點

敬啓者：
2020/21.CUSU.50.RC.EC.N.13

第五十屆中大學生會週年大選及教務會學生成員選舉最終選舉結果公告

選舉委員會並未有於選舉結果上訴期期間接獲任何有關選舉結果之投訴，現宣佈最終選舉結果。

中大學生會週年大選

中大學生會幹事會
A1 候選內閣 「朔夜」 妥為當選

香港專上學生聯會選派代表團
D1 候選人 郭維 妥為當選
D2 候選人 黃德龍 妥為當選

教務會學生成員選舉

工程學院
SE1 候選人 張文心 妥為當選

醫學院
SM1 候選人 胡筠弦 妥為當選

社會科學院
SS2 候選人 梁廷鏗 妥為當選

按照《會章》第三十二條，妥為當選之候選單位將於三月一日正式上任履新，本委員會將承認上述選舉結果，以及候選單位之選舉合法。

茲以此選舉結果回應香港中文大學校方，校方曾於聲明當中舉出多項打壓學生會內務之措施，試圖以政治行政手段干預中大學生會自治運作以及選舉之公正性。選舉之結果除司法委員會外，不容其他勢力以任何手段進行干預。中大校方此舉赤裸裸踐踏約四千多名中大同學之民意授權及淵遠流長之《會章》，證明員生共治原則名存實亡。

本會重申幹事會內閣「朔夜」選舉之合法性，籲校方停止打壓學生自主。本會將堅定站於學生一方，為中大同學服務。

此致
香港中文大學學生會全體基本會員
香港中文大學全體研究生

第五十屆香港中文大學學生會
代表會選舉委員會及代表會仝人 謹啟

二零二一年二月二十七日

幾靚嘅正正常常B+ or above

cc can 停左頹飯? 想去英國前番黎食野

執左

重開之後變咗低質+貴版 珍can

小妹ig長文已po，請like雖然小妹平時有啲機心
但小妹都係好人嚟

想fol

居然仲未fol

sorli

快啲accept 我先

你要留低自己ig名，小妹先知你係邊個
我唔亂accept人㗎

hugo1999

玩膠，拉

大學本身就係錢堆出黎
Chem lab滴幾滴chemicals都可以要幾萬銀
Engine lab買部機都可以成千萬
冇左十幾億邊個同你撐

想知崇基點樣add assembly

midterm殺到埋黎

中大有好多殺人犯

大英真係多野做

reg alternatives 輕鬆好多

上年仲好proud of中大
真係太天真

中大學生會宣布辭任

今次開始唔再有人上莊，遲啲就唔俾你住宿舍，你班傻閪就繼續好似中學咁讀書，唔知做過咩就四年

去res website

唔使proud of中大，要繼續proud of中大學生

中大就學生會幹事會失實言論的澄清 (Chinese version only)
01 March 2021

香港中文大學對於學生會幹事會今午在記者會上發表的失實言論，表示非常遺憾。中大嚴正澄清，大學從來沒有或意圖「威嚇」及「孤立」學生會幹事會或任何其他學生組織，亦從來沒有反對及阻礙任何學生關注時事及社會議題。大學2月25日的聲明對幹事會作出的行動，完全基於該組織成員在政綱及不同場合中所發表涉嫌違法及失實的言論。大學為保障大學及全體員生的利益，必須謹慎評估法律風險及確保行政資源適當運用。大學聲明中亦指出學生事務處會提供協助，減低對其他學生組織及學生服務的影響。對於學生會幹事會將此安排及措施歪曲為威嚇及意圖影響其他學生組織，大學深表遺憾。

中大再次重申，絕對尊重學術及言論自由，亦有既定的政策保障校內人士的權利，包括自由表達意見的權利。然而，大學成員在發表意見時，必須理性，互相尊重及遵守法律，絕對不容許任何違法及破壞大學聲譽的行為，如有違反必將嚴正處理，以保障大學及全體成員的福祉。

英文都唔敢出 仲唔係向中共交功課

幾時有pf late drop...
已炒一科

咩科

late drop唔係已經可以申請啦咩？

cusis 個late drop

原來有

Where

你講緊既係cusis 入面禁幾個制個late drop 定係入紙申請果個

blackboard嗰activity stream係到講埋晒啲咩野your grade dropped a bit真係嬲9
啲assignement唔識做又冇朋友問仲要喺到好似恥笑你咁

Btw垃圾大英

有冇人用到zoom？想睇返lecture recording，但係load唔到

唔係google cuhk late drop第一個就係啦咩？

果個係咪要有原因先批
定係其實畢嬲都比late drop ? 唔係online 先有？
sem 1個late drop 係cusis 到禁制
行申 fm

今個sem希望有pf

eb好難

就快mid-term 有冇DSME2051同4020嘅人可以一齊交流下

ugeb？ 噚日有mt 考完個個屌哂鬼

maeg2030難唔難？

如果係韓國人嘅，我希望佢空難冚家剷死無全屍

求pf

屌你又到mid term 期了

龍仔
Cusis個嗰late drop係咪因為online learning 出現先有?
有冇人收到風幾時有

如果冇pf即刻late drop

咩事咁大仇口

零零些些我特別低grade，group project final assignment 明明一樣分

有冇人開唔到blackboard?

Exchange 2nd round 排到去9x

我，屌佢老母，次次要溫書先搞啲咁嘅嘢

排第一都冇用，冇嘢揀

剩係見到啲summer programme
係佢未update定我問題

咩名 mark低注意下

Kim 唔知乜7

CC FYP仲未齊人

俾lecturer?

有冇dsme4070嘅人
點解今個禮拜冇zoom record

有pf未？

cu大雨到仆街

出咗啦

每日等pf區

應該過埋midterm 先 起碼過多個星期

我覺得佢起碼reading week先公布

我都唔知做咩無啦啦讀programming courseD assignment唔識做

真 上個sem都幾遲先講

好RD

不如交換TG交流下

有無人讀過csci3280

今個sem有冇pf?

有p/f+late drop我會生性做人

考完即出成績嗰啲midterm刺激過坐過山車

Pf god

有pf latedrop未

兩秒佢愛上我的典雅大家覺得今日小妹靚唔靚啊

你邊L個

五毛拉....

5你老母咩，男人老狗日日問人覺得你靚唔靚

佢靚女嚟
逆E ot 得耐唔識佢都唔出奇

冇圖？

人妖

非請fol我ig _cloriskt._

Private 点follow? 想曲線引人自爆？你食屎啦

走寶

係就public啦，一啲都唔大方

Tg pm 你
hugo1991

而家啲五毛真係做爛市
工都未見 contract 都未簽就話自己係五毛

你同佢一齊上tutor?

玩還玩唔好咁過分啦大學生

我地受勞工法例保障的

咪係囉，都係上堂渣下波仔姐，成班毒能都唔知做乜追擊人

佢係啊雞

算啦中大多黐線佬
唔理了
屌都晒氣

尊重拉

咪係，小妹大把嘢出名

Who

CC FYP 如果英文寫就用英文 present ，定係可以用廣東話 present？？

突然發覺自己未有pf已經當真係有pf咁9讀唔温mid-term好不妙

加一，放鬆嗮手腳

1001

幾時有pf

再冇pf大中就要爛grade啦

我冇pf即刻late drop

大中就求其啦 最多咪C

Major爛硬又冇得pf, 唔想比大中呢啲on9 course再拖低啲

話說樓豬考車係咪fail左

你中地炮未

我P都甩咗兩年